用pccw 網上行 嘅人 同職員入一入黎 好撚燥

咁我本身就用緊PCCW上網嘅
咁佢間公司就成日都cut 我上網
之後次次打電話佢都話我之前冇交到月費
但屋企人每次都有準時交到月費 所以一直冇理佢見到佢有用到 但係間唔中都會無啦啦cut我上網
但今次真係頂唔撚順 上佢個網度睇返啲月費資料佢有冇講到我以前幾時冇交月費
仲無啦啦收咗兩舊水重新啟用上網費用
之後對對下張單發現唔對路
明明冇交一期月費但佢嗰個previous charge 越滾越大
之後無啦啦又收多咗兩舊水
好撚燥 有冇人知可以點樣搞掂佢

要查單就直接打去/HKT CS FACEBOOK問啦,

遮D唔遮D,
你BARCODE下面頭14個字咪你個AC NO.

你第一張單已經無交到$4xx 個條數，
另外第二張單已經係交錯，月費$266你交得$226

你不斷都係欠緊，你不如打上去問你究竟邊個月無交到，正常就係你清左條數就唔會收你reconnection fee，但你應該唔只一次係咁

應該話你一直誤會你係俾$226，實情係你係要俾$266 月費

傻仔發現案處理

位唔能係咁上的

笑左

樓主on9仔